陳雲：繼續戴口罩吧。愚民本來就該是沒面目見人的。

陳雲：星期日講道。在愚民被口罩和疫苗佔據話題的時候，富豪正在進行人類有史以來最殘酷的財富掠奪和企業吞併。

富豪在搶你的錢，政府也用防疫補貼將你的稅金轉贈富豪集團。

到一無所有的時候，愚民會覺醒。到時，需要的不是口罩和疫苗，而是眼罩和麻繩。

繼續戴口罩吧。愚民本來就該是沒面目見人的。

點駁

已封鎖會員 - 係！各位網友！

屌你法師d傻鳩死返fb la
老野生存地區

扮燒山fans嘅陳雲糞師
而家又變埋Hardsell支那師

解釋下

當日白卡雲有口罩一齊炒係咪會支持帶口罩?

佢只會指責其他人戴口罩係鳩戴口罩